Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohto wannem Mart Mänd
Kohto kõrwamehed Jürri Karing
Jakob Tanner
Kohto käiad ei olnud, ja egga tulnud mingisuggust kaebtuse egga selletuse asja ette wõtta.
Kohto wannem Mart Mänd XXX
Kohto kõrwamehed Jürri Karing XXX
Jakob Tanner XXX
Kirjotaja Kustas Liiw
